% Definimos el estilo del documento
\documentclass[12pt,a4paper,spanish]{book}
% Utilizamos el paquete para utilizar español
\usepackage[spanish]{babel}
% Utilizamos el paquete para gestionar acentos
\usepackage[latin1]{inputenc}
%Utilizamos el paquete para incorporar graficos postcript
\usepackage[dvips,final]{epsfig}
% Definimos la zona de la pagina ocupada por el texto
\oddsidemargin 0.1cm \headsep 0.5cm \textwidth=15.5cm
\textheight=22cm
%Empieza el documento
% Para que numere hasta subsubsection
\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{3}
\begin{document}
% Definimos titulo, autor, fecha, generamos titulo e indice de
\title{Proyecto final de carrera}
\author{Diego García Valverde}
\date{Julio 2008}
\maketitle
\tableofcontents
% Definimos una primera pagina para los agradecimientos
\newpage
\thispagestyle{empty}
\section*{Agradecimientos}
Aquí pongo los agradecimientos
% Empezamos capítulos
\chapter{Introducci\'on}
La introducción es lo primero que se lee, pero habitualmente lo
último que se escribe. Pues su redacción
depende de cómo se hayan escrito todas las otras secciones.
Normalmente la introducción incluye una
descripción muy general del proyecto y termina con un desglose del
contenido de la memoria.
\section{Objetivo}
un poco de historia
\chapter{Recursos}
\section{Hardware}
Descripción del estado actual del tema con referencia a trabajos
anteriores en el caso de proyectos que
sean continuación o relacionados con otros proyectos.
\subsection{Placa base}
\subsection{Monitor táctil}
\section{Software}
Metodología a utilizar para el desarrollo del proyecto,
herramientas de análisis, etc..
\subsection{SO Debian GNU/Linux}
\subsection{Drivers}
\subsubsection{Gráfica VIA}
\subsubsection{Monitor touchscreen}
\subsection{Librerías gráficas}
\subsubsection{SDL}
\subsubsection{SDL-gfx}
\subsection{Librería sockets}
\subsubsection{SolarSockets++}
\chapter{GUI}
Explicar la estructura de la interfaz
\section{Estructura visual}
\section{Multihilo}
\subsection{Gestor Mapa}
\subsection{Gestor Sensores}
\section{Comunicación}
\subsection{Socket Mapa}
\subsection{Socket Sensores}
\chapter{Plan de trabajo y temporización}
Desarrollo del plan de trabajo desglosado en etapas, con una
estimación en cada etapa del tiempo de ejecución
\begin{itemize}
\item Etapa 1 de Mi Proyecto
\item Etapa 2 de Mi Proyecto
\item .................
\end{itemize}
\chapter{Resultados y conclusiones}
Desarrollo de los resultados y conclusiones del proyecto. Se debe
intentar resaltar el interés del proyecto
y la calidad del trabajo realizado. Ha llegado el momento de
"vender" nuestro trabajo. Se deben incluir aspectos como:
\begin{itemize}
\item Calidad, dificultad y amplitud del trabajo desarrollado que
justifique el tiempo de dedicación al proyecto.
\item Aspectos integradores de las disciplinas de la titulación de
Ingeniero en Informática.
\item Impacto social. Utilidad del proyecto en el ámbito social
\item Facilidad de utilización de los resultados del proyecto por
terceras personas.
\item Publicidad de los resultados del proyecto a través de páginas
web, etc.. Cuando de los resultados del proyecto
se derive un prototipo o programa de utilización se debe poner
a disposición del público en general una versión
de demostración de dicho prototipo.
\item Cualquier otro mérito.
\end{itemize}
\chapter{Trabajo Futuro}
Continuidad del trabajo realizado a través de una implementación,
o utilidad real del proyecto,
o a través de otros proyectos fin de carrera.
% EMPIEZAN LOS APENDICES DEL PROYECTO
\appendix
\chapter{Manual de usuario}
En el caso de que el desarrollo (y/o naturaleza del proyecto haya
dado lugar a la creación de manuales
de usuario, habrá que ponerlo aquí).
% Aqui va la Bibliografía utilizada por el proyecto.
\begin{thebibliography}{1}
\bibitem{La86} Leslie Lamport {\em LaTex : A document Preparation
System}. Addison-Wesley, 1986.
\bibitem{Ro93} Christian Rolland {\em LaTex guide pratique}. Addison-
Wesley, 1993.
\end{thebibliography}

% Termina el documento
\end{document}
